
# Edgeless Hub

[![Automation Build and Release](https://github.com/lemonorangeapple/edgeless-hub/actions/workflows/auto-build.yml/badge.svg?event=push)](https://github.com/lemonorangeapple/edgeless-hub/actions/workflows/auto-build.yml)

![JavaScript](https://img.shields.io/badge/javascript-%23323330.svg?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=%23F7DF1E)
![Electron.js](https://img.shields.io/badge/Electron-191970?style=for-the-badge&logo=Electron&logoColor=white)
![Vue.js](https://img.shields.io/badge/vuejs-%2335495e.svg?style=for-the-badge&logo=vuedotjs&logoColor=%234FC08D)
![Ant-Design](https://img.shields.io/badge/-AntDesign-%230170FE?style=for-the-badge&logo=ant-design&logoColor=white)

## 简介
使用Electron + Vue.js + Antd打造的[Edgeless](https://home.edgeless.top)聚合客户端，作为一个electron的Hello World项目，代码有些杂乱无章，很多写法比较拙劣

## 功能
支持Edgeless的制作、升级、内测以及插件的下载、管理等功能，另外附赠Wiki浏览器（雾

## ~~闭源~~ 开源
~~你问我这个项目开源吗，那肯定是不开源的，把代码放在公开仓库只是为了“公开”，你可以随意Fork或是Clone，但是我不会为你颁发许可证去使用这些shitty code，我不愿意把我写的不好的代码开源，这对你我都是件好事~~

由于本项目已经被归档2年之久且不再被维护，为了方便大家分发二次修改的版本特此添加 MPL-2.0 许可证以供研究学习使用

## 使用
```
yarn
yarn electron:serve
```

<details>
<summary>
  
## 官方认证

</summary>

![](https://dl.imjcj.eu.org/image/976e56c945b87407f0ab864e0c309653c6aa4df3231737ea704b2b8e0c0555db.png)

</details>
